Title: Medicine - Long As the Sun
Date: 2013-04-02 12:37
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: medicine, music
Slug: medicine-long-as-the-sun

![w680]({static}/images/w680.jpg)

Und nach der Überraschung des neuen My Bloody Valentine Albums kommt nun
die Nachricht das sich Medicine wieder zusammen getan haben und es im
August ein neues Album geben soll. Wahnsinn! Was ist denn gerade los?
Jetzt fehlt nur noch eine Slowdive Reunion...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/85511553&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>

([via](http://www.brooklynvegan.com/archives/2013/04/90s_shoegazers.html))

